DSE既考生考得差唔驚 我都係咁入城大

不過要讀左asso/hd先

樓主=城大之恥

A09

我hku

真人有女

溝唔到女入大學有撚用咩

屌你老母
真人有女

Hku太空asso/hd再入城大

Shitty U

比你讀哈佛都係A0

我老豆比錢shitty買學位

shitty